［國際戰線］揾中大港大歷任校長同校友發聲

中大揾沈祖堯同高錕基金會

港大揾馬斐森

仲有佢哋嘅出名嘅校友
尤其係外國人

中大歷任校長

第1任（1963－1978）：李卓敏教授，經濟學家。
第2任（1978－1987）：馬臨教授，生物化學家。
第3任（1987－1996）：高錕教授，光通訊工程學專家。
第4任（1996－2002）：李國章教授，醫學家。
第5任（2002－2004）：金耀基教授，社會學家。
第6任（2004－2010）：劉遵義教授，經濟學家。
第7任（2010－2017）：沈祖堯教授，醫學家。
第8任（2018-至今）：段崇智教授，生物醫學家。

港大歷任校長

1965 - 1972 樂品淳博士（Dr. Kenneth E. Robinson）
1972 - 1986 黃麗松教授（Prof. Rayson Huang）
1986 - 1995 王賡武教授（Prof. Gungwu Wang）
1996 - 2000 鄭耀宗教授（Prof. Yiu-chung Cheng）
2000 - 2002 戴義安教授（Prof. William Ian Rees Davies）
2002 - 2014 徐立之教授（Prof. Lap-chee Tsui）
2014 - 2018 馬斐森教授（Prof. Peter W. Mathieson）
2018 - 張翔教授（Prof. Xiang Zhang）

求下大家一齊幫手揾contact
Send 畀佢地知
我自己一個做唔曬

推

大學就係connect 上流社會嘅地方
無人會想見到自己母校畀人搞

樓主唔知暴大歷任校長有幾垃圾？佢地唔助攻政府已經好好啦

第4任（1996－2002）：李國章教授，醫學家。